建議所有區議員立即免費派口罩

雖然呢樣野晨早就要做，但係宜家都未算遲。

藥房都未必入到貨 區議員

amazon外國買點都會有貨

一次性口罩又唔算貴，同埋落街見到啲區議員前面一大堆人等派揮春，好容易瀨野。